香港人真係識做生意

呀玉好食d

左邊果間真係賤過狗。